[1122] 今晚和理非回合 冇人講嘅？

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

推

幫你推

我嗰區明明旺區嚟 但完全聽唔到有人唱 手足樣都好少

係咪大家共識係休息到 25 號繼續？